［冇人睇系列］食戟之靈286

應該想係呢次試驗徹底咁打敗司
Btw深夜料理人 真係一路睇一路笑

真係唔記得套野
岩岩search
上次有人講已經279

我都係見好似好耐冇人講呢套 search下 大小姐比人捉完好似冇左回事 冇啦啦直入blue

比人捉左咁耐 大家都知比人開發成點啦

呢套仲未比人斬都偷笑

如果寫到第一名畢業，然後開舖喺職業世界競爭不知幾好睇

由幾時開始幸平隻眼珠 成隻填黑就算
Hea 撚到咁 執柒左佢算啦

打完學園祭麻婆豆腐之後果啲斬撚左佢啦
明明用學園生活做低再加煮野食就最好睇
之後慢慢出十傑 一個個咁打咪好囉

依套野真係爛尾既極致

新篇 畫風唔撚同晒

D人畫到勁7

真

不過呢加先yr2 未畢業

點解十傑得三個參賽

爛尾？中段已經開始爛

鬼父篇就開始垃圾

妖尾同死神 爛尾都叫仲有畫功j下
美食獵人 爛尾都叫有世界觀j
棋靈王 爛尾係比人逼

依套棄 真係無野覺得可惜

無野好可惜囉...可能轉可以逼番佢轉番行去畫H漫添

屌wtf....之前吹到咁勁既司都淨係pass到去第1度門但係果度新出既契弟就去到3門咁誇....暫時未見女主影即係佢到去到2門或以上?....但之前一路都唔覺佢咁勁囉....

唔記得左呢套野

美食咁都叫爛尾，節奏急，咁都收到尾，我覺得唔算爛

依套野真係執柒左佢 之前都有d情節幾好睇
鬼父篇打後真係唔知做乜鳩 完全亂咁黎

已經無野睇

上幾集個阿伯復活好似日式麵包王情節

美食gay佬好明顯急住完
去到食靈篇skip曬d料理人對戰
剩低個d全套菜單 幾格話四天王分頭搵到就算

美食似係比人斬先咁急
正常邊會畫咁急 斷自己米路

呢位巴打就心水清
比人斬先趕住收尾，都叫好頭好尾
打埋阿卡西亞先完，大佬，比人斬，唔通寫到中間，無啦啦會待續咩，根本重新連載機會就非常微，我覺得有限期內咁樣畫到咁樣，唔係停係中間頂喉頂肺已經好好，咁都叫爛尾，充其量都係叫skip左好多過程，好多冇交代清楚 姐